{
  "ESP-IDF: Current Project": "ESP-IDF：当前项目",
  "ESP-IDF: Open IDF Component File": "ESP-IDF：打开 IDF 组件文件",
  " has been updated": " 已经升级",
  "File project_description.json cannot be found.": "找不到文件project_description.json。",
  "Open a folder first.": "先打开一个文件夹。",
  "Selected command is not available in Web": "所选命令在 Web 中不可用",
  "Use current folder: {workspace}": "使用当前文件夹：{workspace}",
  "Choose a container directory...": "选择容器目录...",
  "Select a directory to use": "选择要使用的目录",
  "Select a template to use": "选择要使用的模板",
  "Template folders has been generated.": "模板文件夹已生成。",
  "There is no build directory to clean, exiting!": "没有要清理的构建目录，退出！",
  "Trying to delete the build folder. Closing existing SDK Configuration editor process...": "尝试删除构建文件夹。",
  "There is no CMakeCache.txt. Please try to delete the build directory manually.": "没有 CMakeCache.txt。",
  "There is a build or flash task running. Wait for it to finish or cancel them before clean.": "正在运行构建或刷新任务。",
  "Build directory has been deleted.": "构建目录已被删除。",
  "ESP-IDF: Erasing device flash memory (erase_flash)": "ESP-IDF：擦除设备闪存（erase_flash）",
  "ESP-IDF: Arduino ESP32 as ESP-IDF component": "ESP-IDF：Arduino ESP32 作为 ESP-IDF 组件",
  "{arduinoDirPath} already exists.": "{arduinoDirPath} 已经存在。",
  "ESP-Matter is not available for Windows.": "ESP-Matter 不适用于 Windows。",
  "Pick Workspace Folder to which settings should be applied": "选择应应用设置的工作区文件夹",
  "Enter ESP_MATTER_DEVICE_PATH path": "输入 ESP_MATTER_DEVICE_PATH 路径",
  "ESP_MATTER_DEVICE_PATH has been set in idf.customExtraVars configuration setting.": "ESP_MATTER_DEVICE_PATH 已在 idf.customExtraVars 配置设置中设置。",
  "Select your current folder": "选择您当前的文件夹",
  "No workspace selected.": "未选择工作区。",
  "Show no notifications and do not focus tasks output.": "不显示通知并且不关注任务输出。",
  "Show notifications but do not focus tasks output.": "显示通知但不关注任务输出。",
  "Do not show notifications but focus tasks output.": "不显示通知，但集中任务输出。",
  "Show notifications and focus tasks output.": "显示通知和焦点任务输出。",
  "Select the output and notification mode": "选择输出和通知模式",
  "Notification mode has changed to {mode}": "通知模式已更改为{mode}",
  "No project configuration found": "找不到项目配置",
  "Select configuration to use:": "选择要使用的配置：",
  "No option selected.": "未选择任何选项。",
  "Installing ESP-IDF extension Python Requirements...": "安装 ESP-IDF 扩展 Python 要求...",
  "ESP-IDF Python Requirements has been installed": "ESP-IDF Python 要求已安装",
  "Installing ESP-Matter Python Requirements...": "安装 ESP-Matter Python 要求...",
  "ESP-Matter Python Requirements have been installed": "ESP-Matter Python 要求已安装",
  "PyTest python packages are already installed.": "PyTest python 包已安装。",
  "ESP-IDF: Building unit test app and flashing": "ESP-IDF：构建单元测试应用程序并闪烁",
  "ESP-IDF vscode files have been added to the project.": "ESP-IDF vscode 文件已添加到项目中。",
  "ESP-IDF container files have been added to the project.": "ESP-IDF 容器文件已添加到项目中。",
  "Enter ESP-IDF component name": "输入 ESP-IDF 组件名称",
  "The ESP-IDF component {componentName} has been created": "ESP-IDF 组件 {componentName} 已创建",
  "The current directory is not an ESP-IDF project.": "当前目录不是 ESP-IDF 项目。",
  "ESP-IDF: SDK Configuration Editor": "ESP-IDF：SDK 配置编辑器",
  "ESP-IDF: Save Default Configuration (save-defconfig)": "ESP-IDF：保存默认配置 (save-defconfig)",
  "Enter target name (IDF_TARGET)": "输入目标名称 (IDF_TARGET)",
  "ESP-IDF: Configure ESP-IDF extension": "ESP-IDF：配置 ESP-IDF 扩展",
  "No ESP-IDF frameworks found": "未找到 ESP-IDF 框架",
  "Select framework to use": "选择要使用的框架",
  "No framework selected to load examples.": "未选择任何框架来加载示例。",
  "ESP-IDF: Loading examples": "ESP-IDF：加载示例",
  "Cannot call this command directly, right click on any CMakeLists.txt file!": "不能直接调用此命令，右键单击任何 CMakeLists.txt 文件！",
  "Enter OpenOCD Configuration File Paths list": "输入 OpenOCD 配置文件路径列表",
  "Enter comma separated configuration files": "输入逗号分隔的配置文件",
  "Open a workspace or folder first.": "首先打开工作区或文件夹。",
  "OpenOCD Board configuration files are updated.": "OpenOCD 板配置文件已更新。",
  "{srcFolder} is not an ESP-IDF project.": "{srcFolder} 不是 ESP-IDF 项目。",
  "Enter project name": "输入项目名称",
  "{destFolder} already exists.": "{destFolder} 已存在。",
  "ESP-IDF Project has been imported": "ESP-IDF 项目已导入",
  "Merging binaries for flashing": "合并二进制文件以进行闪烁",
  "ESP-IDF: Starting ESP-IDF QEMU Debug": "ESP-IDF：启动 ESP-IDF QEMU 调试",
  "Error launching QEMU debugging": "启动 QEMU 调试时出错",
  "Select a partition to use": "选择要使用的分区",
  "Enter custom partition table offset": "输入自定义分区表偏移量",
  "Flash binary to this partition": "将二进制文件烧录到该分区",
  "Open partition table editor": "打开分区表编辑器",
  "Select an action to use": "选择要使用的操作",
  "ESP-IDF: Preparing ESP-IDF extension report": "ESP-IDF：准备 ESP-IDF 扩展报告",
  "Extension configuration report has been copied to clipboard with errors": "扩展配置报告已复制到剪贴板，但有错误",
  "No launch.json found.\n             Use the ESP-IDF: Add vscode Configuration Folder command.": "未找到 launch.json。\n             ",
  "No gdbtarget configuration found in launch.json.\n           Delete launch.json and use the ESP-IDF: Add vscode Configuration Folder' command.": "launch.json 中未找到 gdbtarget 配置。\n           ",
  "Cannot call this command directly, click on any Trace to view its report!": "不能直接调用该命令，点击任意Trace即可查看其报告！",
  "Do you want to view Heap Trace plot or System View Trace": "您想要查看堆跟踪图还是系统视图跟踪",
  "Show System View Tracing Plot (will open a webview window)": "显示系统视图跟踪图（将打开网络视图窗口）",
  "Open Old Heap/App Trace Panel": "打开旧堆/应用程序跟踪面板",
  "Already logged-in, please sign-out first": "已登录，请先退出",
  "ESP-IDF: Please wait checking with Rainmaker Cloud": "ESP-IDF：请等待与 Rainmaker Cloud 进行检查",
  "Failed to login with Rainmaker Cloud, double check your id and password": "Rainmaker Cloud 登录失败，请仔细检查您的 ID 和密码",
  "Would you like to unlink your ESP Rainmaker cloud account?": "您想取消 ESP Rainmaker 云帐户的链接吗？",
  "Would you like to delete this node from your ESP Rainmaker account?": "您想从您的 ESP Rainmaker 帐户中删除此节点吗？",
  "ESP-IDF: Deleting node from your rainmaker account": "ESP-IDF：从您的 Rainmaker 帐户中删除节点",
  "Failed to delete node, maybe the node is already marked for delete, please try again after sometime": "删除节点失败，可能该节点已被标记为删除，请稍后重试",
  "Coming Soon!! until then you can add nodes using mobile app": "即将推出！！",
  "Failed to update the param, please try once more": "更新参数失败，请重试",
  "Failed to update param because, ": "无法更新参数，因为， ",
  "Unable to execute the command: espIdf.selectPort": "无法执行命令：espIdf.selectPort",
  "Select a serial port before flashing": "在刷机前选择一个串口",
  "Python binary path is not defined": "Python 二进制路径未定义",
  " is not defined": " 没有定义",
  "ESP-IDF: Core-dump detected, please wait while we parse the data received": "ESP-IDF：检测到核心转储，请稍候，我们正在解析收到的数据",
  "Successfully created ELF file from the info received (espcoredump.py)": "根据收到的信息成功创建 ELF 文件 (espcoredump.py)",
  "Failed to launch debugger for postmortem": "无法启动调试器进行事后分析",
  "Failed to generate the ELF file from the info received, please close the core-dump monitor terminal manually": "无法根据收到的信息生成 ELF 文件，请手动关闭 core-dump 监控终端",
  "Your port {wsPort} is not available, use (idf.wssPort) to change to different port": "您的端口 {wsPort} 不可用，请使用 (idf.wssPort) 更改为其他端口",
  "Partition table editor requires sdkconfig file. Build the project?": "分区表编辑器需要sdkconfig文件。",
  "Custom Partition Table not enabled for the project": "未为项目启用自定义分区表",
  "Empty CONFIG_PARTITION_TABLE_CUSTOM_FILENAME, please add a csv file to generate partition table": "CONFIG_PARTITION_TABLE_CUSTOM_FILENAME为空，请添加csv文件生成分区表",
  "Partition Table File {partitionTableFilePath} doesn't exists, we are creating an empty file there": "分区表文件 {partitionTableFilePath} 不存在，我们正在那里创建一个空文件",
  "ESP-IDF: Getting eFuse summary for your chip": "ESP-IDF：获取芯片的 eFuse 摘要",
  "Failed to get the eFuse Summary from the chip, please make sure you have selected a valid port": "无法从芯片获取 eFuse 摘要，请确保您选择了有效的端口",
  "Ninja build summary found an error": "Ninja 构建摘要发现错误",
  "ESP-IDF: Create SBOM summary": "ESP-IDF：创建 SBOM 摘要",
  "ESP-IDF: Please wait mapping your rainmaker cloud account with the VS Code Extension, this could take a little while": "ESP-IDF：请等待使用 VS Code 扩展映射您的 Rainmaker 帐户，这可能需要一些时间",
  "Rainmaker Cloud is connected successfully (via OAuth)!": "Rainmaker Cloud 已成功连接（通过 OAuth）！",
  "Failed to sign-in with Rainmaker (via OAuth)": "无法使用 Rainmaker 登录（通过 OAuth）",
  "Use ESP-IDF {espIdfPath}": "使用 ESP-IDF {espIdfPath}",
  "Use current ESP-ADF {espAdfPath}": "使用当前 ESP-ADF {espAdfPath}",
  "Use current ESP-MDF {espMdfPath}": "使用当前 ESP-MDF {espMdfPath}",
  "Use current ESP-Matter {matterPathDir}": "使用当前 ESP-Matter {matterPathDir}",
  "Use current ESP-Rainmaker {rainmakerPathDir}": "使用当前的 ESP-Rainmaker {rainmakerPathDir}",
  "Use current ESP-HomeKit-SDK {espHomeKitPathDir}": "使用当前的 ESP-HomeKit-SDK {espHomeKitPathDir}",
  "Enter non empty string": "输入非空字符串",
  "Enter a valid integer": "输入有效的整数",
  "ESP-IDF: Building project": "ESP-IDF：建设项目",
  "Select flash method, you can modify the choice later from 'settings.json' (idf.flashType)": "选择 flash 方法，您可以稍后从“settings.json”（idf.flashType）修改选择",
  "Current app binary is different from your project. Flash first.": "当前应用程序二进制文件与您的项目不同。",
  "ESP-IDF Welcome": "ESP-IDF 欢迎",
  "ESP-IDF Troubleshooting Form": "ESP-IDF 故障排除表",
  "ESP-IDF Troubleshoot Report has been generated.": "ESP-IDF 故障排除报告已生成。",
  "ESP-IDF Setup": "ESP-IDF 设置",
  "ESP-IDF Project Configuration": "ESP-IDF 项目配置",
  "New Project": "创建新项目",
  "Wait for ESP-IDF task to finish": "等待 ESP-IDF 任务完成",
  "{targetDesc} Examples": "{targetDesc} 示例",
  "No README.md available for this project.": "该项目没有可用的 README.md。",
  "Cannot proceed with size analysis on a canceled context": "无法对已取消的上下文继续进行大小分析",
  "Build is required for a size analysis, build your project first": "规模分析需要构建，首先构建您的项目",
  "Gathering Overview": "聚会概况",
  "Gathering Archive List": "收集档案列表",
  "Calculating File Sizes for all the archives": "计算所有档案的文件大小",
  "Error encountered while calling idf_size.py": "调用 idf_size.py 时遇到错误",
  "Select the available serial port where your device is connected.": "选择连接您的设备的可用串行端口。",
  "Port has been updated to ": "端口已更新为 ",
  "SDK Configuration editor": "SDK配置编辑器",
  "Save": "保存",
  "Discard": "丢弃",
  "Reset": "重置",
  "Changes in SDK Configuration editor have not been saved. Would you like to save them?": "SDK 配置编辑器中的更改尚未保存。",
  "Return to SDK Configuration editor": "返回 SDK 配置编辑器",
  "This action will delete your project sdkconfig. Continue?": "此操作将删除您的项目 sdkconfig。",
  "Saved changes in SDK Configuration editor": "在 SDK 配置编辑器中保存的更改",
  "Discarded changes in SDK Configuration editor": "SDK 配置编辑器中放弃的更改",
  "Error encountered while adding dependency {dependency} to the component \"{component}\"": "将依赖项 {dependency} 添加到组件“{component}”时遇到错误",
  "Error encountered while creating project from example \"{example}\"": "从示例“{example}”创建项目时遇到错误",
  "Create ESP-IDF From Extension Templates": "从扩展模板创建 ESP-IDF",
  "Install ESP-ADF": "安装 ESP-ADF",
  "Install ESP-MDF": "安装 ESP-MDF",
  "Install ESP-Matter": "安装 ESP-Matter",
  "Install ESP-Rainmaker": "安装 ESP-Rainmaker",
  "Project Configuration editor": "项目配置编辑器",
  "Select Project Configuration": "选择项目配置",
  "Install Extension Python Requirements": "安装扩展 Python 要求",
  "Install ESP-Matter Python Requirements": "安装 ESP-Matter Python 要求",
  "Add .vscode subdirectory files": "添加.vscode子目录文件",
  "Add .devcontainer subdirectory files": "添加.devcontainer子目录文件",
  "Create ESP-IDF Component": "创建 ESP-IDF 组件",
  "Flash with JTAG": "带 JTAG 的闪存",
  "Flash with UART": "带UART的闪存",
  "Flash with DFU": "带 DFU 的闪存",
  "Launch Websocket server and IDF Monitor": "启动 Websocket 服务器和 IDF 监视器",
  "Start/Stop QEMU Server": "启动/停止 QEMU 服务器",
  "Configure ESP-IDF Extension": "配置 ESP-IDF 扩展",
  "Select current ESP-IDF version": "选择当前 ESP-IDF 版本",
  "Show Examples": "显示示例",
  "New Project Wizard": "新建项目向导",
  "Select Current Project workspace folder": "选择当前项目工作区文件夹",
  "Select Port to Use (COM, tty, usbserial)": "选择要使用的端口（COM、tty、usbserial）",
  "Set Espressif Device Target (IDF_TARGET": "设置 Espressif 设备目标 (IDF_TARGET)",
  "SDK Configuration Editor (menuconfig)": "SDK 配置编辑器（menuconfig）",
  "Build Project": "构建项目",
  "ESP-IDF Size": "ESP-IDF 尺寸",
  "Full Clean": "清除构建",
  "ESP-IDF: Select Flash Method": "ESP-IDF：选择烧录方法",
  "Flash Device": "烧录设备",
  "Erase Flash": "擦除闪存",
  "Monitor Device": "监控设备",
  "ESP-IDF: Build, Flash and Monitor": "ESP-IDF：构建、烧录和监控",
  "Debug": "调试",
  "[OpenOCD Server]": "[OpenOCD 服务器]",
  "Open ESP-IDF Terminal": "打开 ESP-IDF 终端",
  "Doctor Command": "医生指挥",
  "Execute Custom Task": "执行自定义任务",
  "Wait for ESP-IDF build or flash to finish": "等待 ESP-IDF 构建或刷新完成",
  "Target {0} Set Successfully.": "目标 {0} 设置成功",
  "Unknown error occurred while setting IDF target.": "设置 IDF 目标时发生未知错误",
  "compile_commands.json is missing. This may cause errors with code analysis extensions.": "缺少 compile_commands.json 文件。这可能会导致代码分析扩展出错。",
  "Generate compile_commands.json": "生成 compile_commands.json",
  "Cannot flash via JTAG method: {0}": "无法通过JTAG方法刷写：{0}",
  "{0}\n\nThe JTAG configuration may depend on hardware strapping. Please consult the ESP32 technical documentation for your specific model to ensure proper JTAG configuration before proceeding.": "{0}\n\nJTAG配置可能取决于硬件配置。请在继续之前查阅您特定型号的ESP32技术文档，以确保正确的JTAG配置。",
  "JTAG is permanently disabled in hardware ({0} is set).": "JTAG在硬件上被永久禁用（已设置{0}）。",
  "USB-to-JTAG functionality is disabled ({0} is set).": "USB-to-JTAG功能已禁用（已设置{0}）。",
  "JTAG is soft-disabled ({0} is set to an odd value: {1}).": "JTAG已软禁用（{0}设置为奇数值：{1}）。",
  "JTAG selection may be affected by strapping configuration ({0} is set).": "JTAG选择可能受到硬件配置的影响（已设置{0}）。",
  "JTAG is not disabled.": "JTAG未被禁用。"
}
